尋晚北京事件或之後再有類似事件發生時

啱啱食食下飯諗起
其實不論係咩人出事
只要佢係普通市民
佢個名都應該受保護（我唔熟法律）
因為未得當事人同意就公開全名
佢本人或屋企人可能會受到滋擾
仲要係哩個緊張時候
咩立場嘅人都可能對佢不利
而家肯定愈演愈烈
希望我只係危言聳聽

另外見到有文宣人被起底
嬲到一個極點
有咩行動可以做？

今次係借朋友account定係本人

佢本人有自己ac
哩個分身借俾我地幾個fd用